英超公平競技榜 利物浦榜首，利迷：我地應該更矛[2]

英超公平競技榜 利物浦榜首，利迷：我地應該更矛

關咩事
成場波
秀才遇著兵有理說不清

馬體會靠個彈彈波領先
之後即刻9縮後場死守
禁區下下6,7個人點射中龍
再加埋精堪演技呃下牌拖下時間

高普為人太正氣
對住呢d下三流既爛仔軍團
明刀明槍真係蝕曬章

望番而家成隊利
冇錯個個都好正氣好好波
冇乜人做小動作/碌地/撩事鬥非/噴口水等等
咪比d爛仔恰
文尼幾乎抵唔住頸拎紅牌

但你睇下巴塞
成隊演藝學院畢業
再睇下皇馬
成隊銅皮鐵骨橫衝直撞唔怕拎紅牌
佢地先治得到馬體會

都真係冇乜人做小動作，多數大動作

明黑尻你吹？

英超唔關歐聯事
反猁=on9

冇黑啦 文尼拎左紅牌

You will never walk again

訓斥左啦
當冇發生過

提一世

利狗。。。。。真係狗來

咸豐年代唔計

一齊去爆利狗閘，等佢post都開唔成！

基本上所有都唔計

新正義之師

叔哥又冇睇live仲話自己反利

主要係反球迷
所以就算唔睇波都無問題

利迷笠晒

掂下都唔得去打乒乓波啦

係對面果隊垃圾姐，碰下都扮跌，咁驚比人撞，返屋企打fifa算啦

咬咬

正氣猁打你就打你 唔會搞埋小動作

賓哥

跣腳狗同場仲有件龜頭踩degea

仲未撚計N年前 痢狗剷到蘭尼起肉
再屌佢插水

呢個係玩膠咋下話

太多年前唔計

上兩個禮拜打的

已經成個不死人咁
加VAR

馬體等如黑警我利等如咩人唔洗講

林鄭

Ok, 呢個post 你打骰

反高氏利狗 唔反羅sir

依張先好笑
最後一場雙紅會
期待謝仔下半場有咩表現
點知咁快就收工

但38秒拎紅都係人渣士帶緊

謝狗太柒 順便反

反得好

雙紅會唔計

Ben哥出盡力反利

馬馬度沙高 同 cos 係清泉黎

濕哥我好憎利物浦

你因愛成恨